亲，这里有没有北京的同胞

咱们待会一块儿去天安门广场平反六四好吗

建设理想中国，结束一党专政

留低你電話 聽日會有專人同你平反六四

走，咱们兄弟都在建国门了